不要說「韓妝、韓式分界」，試著說「港妝、郭富城頭」

所謂既韓式打扮，根本就抄 90年代香港明星既打扮

粗眉、唇色深既「韓妝」？仲有「空氣瀏海」？你睇下後生時期既蔡少芬

仲有咩「韓式分界」，廿年前叫做「郭富城頭」呀

韓國人咁鍾意抄香港，仲要抄完都冇香港明星咁靚

冇計啦，鬼叫韓國人先天不足 - 眼細、面大、蒙古樣

真

講真果句 香港好多明星都係天生麗質 靚仔
韓國人同支那北方人一樣都係好撚樣衰

蔡少芬 完美演繹「女神」二字

郭富城既混血靚仔樣，秒殺一眾蒙古樣泡菜仔

係呀，我話你眼細、面大、蒙古樣呀泡菜狗

蒙古樣
蒙古樣
蒙古樣
蒙古樣
蒙古樣
蒙古樣
蒙古樣
蒙古樣
蒙古樣
蒙古樣

唔明d泡菜仔有咩咁吸引
好撚醜然後上濃妝

屌借屍還魂

各位後生女 , 你化緊你阿媽廿年前既妝啊

之前我同個frd講 ，韓國look 根本就係90年代嘅香港look，完全唔好睇，佢話鳩我唔識野， 唔識潮流

好正

明明係「港妝」，你地就係都要叫「韓妝」
蔡少芬嬲嬲豬呀

你叫佢睇呢個 post

同埋以下 post

然後屌鳩返佢

仲有空氣瀏海呀，還珠格格個時已經有啦

Ada 咁靚 , 對佢好係應該既

高質post

真正高質既 , 係90年代既香港

不過明嘅自然就會明

韓流 ? 韓國人都係抄廿幾卅年前既「港流」

劉在石 都話當年韓國周街都係播張國榮既歌

running man之劉在石翻唱張國榮--英雄本色的主題曲

事實還事實 但人地化呢啲妝有咩問題 人地將香港唔要既野發陽光大就酸撚到咁

如果要形容以前既 古天樂，我會用呢4個字 -- 劍眉星目

而且佢仲係「環保節能界」既男神

白色古天樂